屯門阿伯發病期間每天都去飲茶，每次都通過體溫檢查

10宗沒有源頭個案中，據了解，其中一位感染源頭未明的72歲男患者（第10808號個案），早於1月15日已有病徵，曾看中醫，但病徵持續；該名長者在發病期間，幾乎每天都去屯門飲茶，每次都通過體溫檢查，直至年初四因為嚴重不適，才傳呼救護車，在醫院接受篩查發現感染武漢肺炎。

證明體溫檢測係廢既

深圳灣 有冇封

檢測都係廢

正苦決定中定唔中

嘟～ normal temperature

你上年都知大把無病徵感染啦

啲掌心溫度計呃返啲病人，以為自己冇發燒

日日靠驗孕嚟避孕，總有一日實會有BB㗎

啲人瞓未？

最好飲多d 酒樓最多係咩？

日日靠驗孕嚟避孕，總有一日實會有BB㗎

啲人瞓醒未？

根本做所有野都避唔到,除左封關

垃圾港豬有病仲去返工/飲茶/拜年
賤到咁唔怪之得一世都贏唔到
邊似我哋澳門咁威

咁你想點？要人專登烏登個身去度額頭？

好恐怖

取消量體溫
無謂呃人啦

呢D老野發燒邊有咁好精神
擺明就真係果陣冇發燒但有病

冇人話有病一定即刻發燒

死廢老

有聲

有無去屯公揾娜娜？

見過手探嗰啲連續4個人嘟都係35.7度
流撚到

變左掌心量體度 之後都係其實做吓樣
btw, 死廢老

D電子温度計不知幾好賺，間間都要入，又係支那野

明明上年習大大用手心探熱比連登仔笑佢弱智 以家全香港都係咁用

全部自己呃自己

邊間酒樓

佢老母，日日都36.2度
手又係咁，頭又係咁
支那黨式睇唔到當無既抗疫措施

有啲舖較低3度左右，我去西灣河萬寧，次次都係33.X。
有D舖幾次Lo，呢部嘢廢到仆街。

陳女士個樣同廣州嗰幾個信政府唔驚呀嬸個樣咁似嘅

呢個掂日日去飲茶，傳染左都唔知幾多人

未見過話你高過37.5

隔住成米行過都有反應36.2

又可以去課金check多次啦

個溫度計係劇情需要先擺喺度比大家做樣嘟下姐
今朝食飯,一嘟33.5度

藍廢人

我試過34度都話normal temperature

門口啲溫度計🌡️都係廢嘅

信政府 唔怕！

口罩都唔帶啦？
唔帶！

試過突然發覺自己發燒
用公司部紅外線探熱36度
返屋企用水銀針度原來成39度
呢啲機好廢

根本就冇用,我隊個電話埋去都有36度..
用個唔准既溫度去量度根本就冇意思

驗七就唔會中

個樣咁似唔怕！信政府！個阿嬋

其實根本好似裝香拜神咁
人家都知個部野根本唔會量到體溫
先唔講有病既係咪一定會發燒

有時唔探都無人知啦

呢個拎嚟訓練你班奴隸

經常都係話人地36.3～36.5左右

37.0都少見

其實有冇人見過高過37.5?

咁咪應該取消囉

初初面世時，我試過兩三次響機
之後都未試過了

應該撳錯咗物件溫度

又送錢

目的未必真係量體溫
而係逐步令你習慣 今日出入嘟手掌 聽日嘟安心 以後就算冇肺炎都要嘟監控碼

應該係 "嘟～ ti wen 曾 橙"

拎隻手拍過去,想發燒都幾難

其實就探額頭都唔準 上次發燒睇醫生 門口探額頭無燒 探耳先見到燒緊37.9度

講明廢炎，老野中左半個月都仲通街行

恐懼撚都唔知驚咩

佢up啫
呢啲廢老係熟客掂行掂過
係咪真係有嘟都唔知啦

所以要用健康碼！

一個得唔代表個個得

有時用手探熱會話體溫過低, 似乎唔係亂黎
不過用面皮溫度黎睇有無武肺本身都夠晒ON9

哦，你講個漏洞出嚟
哦，你endorse 政權收緊自由
哦，你係人云亦云黃豬

我試過，上次食元氣爭啲入唔到

病徵持續左咁耐

初初爆都講過中招唔一定有病徵同發燒，有病徵同發燒又唔一定中招

餐廳d 防疫鳩做咪鳩做lo,大家都知做場戲，係咪真係要餐廳搵個人mon 住你度體溫，唔度額頭唔俾你入，你仲要受佢氣聽佢指指點點先安落？根本呢d 措施係係度奴化你地

全部酒樓探肛檢測先俾入

體溫檢測一直都係廢

次次都唔理照入
D店員都don’t fucking care

見過幾個38.幾之後個職員熄機再開機

廢又點樣？ 好多香港人一入去餐廳已經潛意識自動舉高隻手， 同機械人冇分別

其實個個都知冇用做下樣
D商戶擺係度感覺好似俾D顧客多D信心咁解
我次次都係求其FING一FING, 佢度唔到我都照走
有冇發燒我自己清楚過部機

因為市面上全部體溫機只係CHECK表面溫度

幾乎99% 全部係無鳩用

有D CHECK出黎直情低溫症

熱狗
五毛
分化
PR
blocked

手探額探根本無撚用

咁有無裝 安心出殯？

其實疫情最早期已經講咗中咗都未咁快有病徵 做乜講到發現新大陸咁

試過隻手揸完暖包嘟高溫到癲，部機係咁響，嚇死人咩

開餐廳既都唔想煩 整部機做下樣算

量溫度又屌 唔量又屌
你估人地好想中招咩

天氣凍到手凍到量唔出添

嗰陣時就講咗呢隻病好狡猾

廢老一律建議去死

食完氣 屌你老母

不嬲量體溫係廢

食野同賺錢都唔計架

試過度到33度

酒樓係小數無論員工/ 顧客都係深藍既垃圾行業

我張八達通日日都體溫正常

個咀臉陣廢老味出撚曬黎

檢測咪又係唔準，你睇下李屍嫣兩夫婦。

睇中醫

大媽嚟

病徵係咩

無錯 而家啲人入餐廳 無人望住都好都會伸手去嘟
連佢自己都唔望下幾多度 根本好似train狗咁train
大家應該暫停做呢啲奴性同無意義嘅動作

大企業懶有社會責任, PR野黎
費時到時真係大爆發個陣又被人鬧, 影響商譽```
生意人緊係諗過度過條數先打開門做生意賺你班港豬錢

記得就算世界大數據都係顯示檢測成功率係得7成上下
唔同檢測方法仲會有唔同效果
同理 而家疫苗都係一樣
雖然話美國定英國果隻打2針有90% 但實際都要等數據出先比較接近
萬一唔似預期 中完再中出現 咁同絕症差唔多
到時只可以靠你係唔係命大

測都多撚魚

其實量得準唔準都係冇尻用
唔明點解好似發現新大陸咁屌部野唔準
就算準確我都唔會有心去度囉, 擺明係交戲既野

全港都有確診 連登仔係特別鍾意jer住啲大西北狗

人生根本就係一場戲,
所以即使大家明知一d野,
但都係跟住份Script去做

正常人都知唔會準啦

8度果幾日 全部人一do都係35~36度

如果手掌都高過37.8
條友死撚左啦

根本d商場食肆探熱都多鳩餘，o係度做樣o者。
探熱度隻手

快撚d去打支那vac

掌心唔得未用手背

大肚識傳染?

其實探手係咪真係得

Ching 你好幽默

呢d機根本係道具嚟，最大用途係連發緊燒都可以入去！

點解呢度個個鬧 體溫檢測
無人鬧 老懵懂 推嘅中醫
拖咗病情成個月 .

當呢舊野係call bell,
嘟完就有人埋黎帶位

量手掌一向都唔準，預左啦

高過會叫你嘟多次 跟本冇尻用

無限波攻擊

幾時防疫撚先肯面對現實
呢隻野感冒黎
中左都可以無病徵。未由佢算啦
係要防疫搞到帶罩帶到肺受損
經濟又因防疫搞衰晒先開心

中咗唔一定發燒
但發燒係多數人有出現嘅病癥
screen到一個得一個

當然佢量得有幾準就係另一個問題啦

嘟 please recheck

d淘寶探熱機做下樣姐

量屎眼

仲弱撚過感冒呀係
唔明咁緊張做乜9

溫 do 先啱

試過發住燒入醫院 要過有保安望住既紅外線 都直行直過好似無人知我發燒咁 37.6度左右

我試過

個陣未禁夜晚堂食

我飲完酒諗住再食啲野

嘟完話我high temperature 部機仲會響alarm

之後我同店員講我飲左酒先咁熱 不過廢事佢難做 同佢講我唔堂食了 問佢外賣得唔得 佢都照賣比我

依家除非佢講話要咁做,如果唔係我會直接入去

係喎！！！

早排火炭中銀，有個人俾部機嘟咗兩次都係發燒，個藍絲保安話部機神神地。

一次檢測等於終身免疫yeah

之前感冒發燒
度額頭36.7
但係睇醫生耳探37.8
所以呢d真係冇撚用

中醫 lun

屯門牛多得阿伯唔少啦

錯的是世界

我嘟出黎係34.X 33.X都可以同我normal temperature

依家要用頭呀...D餐廳用手會發晒癲叫你用頭

中咗招未發病根本唔會發燒, 測體溫後既地方唔代表冇病毒/細菌存在。當然我明白唔止武肺病毒會令人發燒, 但如果用測體溫去作為第一重測試你有冇中武肺既呢個做法我重來都覺得係極之智障, 冇撚柒用。

探熱機最無謂，因為好多人係無病徵/輕鬆病徵

而家 d 檢查係用最唔準既手

舊年試過發燒38度，探頭都係36.7

今晚開始病毒就係夜晚現身啦。

有習大大加持 邊個敢屌